人民議會 全民制憲

發夢見到應該咁做

推

文宣幫傳
提防散水
發夢建制辦公室係六樓七樓（落閘上唔到）
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散
一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

巴打，唔知你入左其中一team民間民主平台開發組未，我地呢邊要IT人才，explore緊forum, blockchain, etc. 可以入黎group 再PM我地幫手，或者有d合作

Telegram公海：

我地係呢Team：
「全民議政會」籌備工作組正式成立